昨晚。

為你寫詩

清湯

文仔

弘b個肚好返未呀

吉仔 仲係gugu聲 急下急下咁

清淡

睇完演唱會 譚仔未收咩？

囝囝買畀me

湯飯 ？

生哥~唔好呀

唔怪得之要咁清, 連飯都唔好食丫嘛

咁又唔得